誠哥有錢出錢，k kwong有力出力，港共食撚屎

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該